將軍澳或旺角區有咩好地方剪頭髮？

平時剪開嗰間冇咗 巴打們有咩好地方介紹

留名 我都想知坑口將軍澳有咩地方剪

QB

留名

慧安園二樓 剪左幾年唔錯

新都城3期地下